[真人真事]我向女朋友求婚，世伯話要過佢個關先

是咁的，小弟今年三十歲，女朋友二十五，有個孖生細妹，拍左六年拖

伯母同我就好熟，大家都成日一齊食飯
至於世伯就見得兩三次，因為好忙，兩年先翻香港一次

咁話說上星期我向女朋友求婚，都plan左成個月，雖然計劃得唔係太好，但女朋友都答應左我

咁求婚之後個晚都有同伯母食飯，伯母都好支持我地嘅，但係伯母話要等埋世伯翻黎再傾，因為世伯今個星期會翻香港。

前日世伯翻到黎香港，就馬上搵我上佢屋企食飯，咁我地約好時間就上去。

上到佢屋企禁鐘，世伯出黎開門比我，咁我就入屋，見到世伯淨係著住條短褲，上身赤裸，然後我發覺屋企無其他人係度
世伯先開口
"佢地出左去食飯，依加得我同你"
係依一刻我好緊張。。。
"我知你想娶我個女，但你要過左我個關先"
我已經驚到滴汗，因為聽講世伯係係印度遠洋船做野，平時唔洗當更就會係船上健身，所以都有咁上下體型,四十二吋胸肌，八舊腹肌，一拳都打得死我
我口震震咁答佢

"無論係咩難關都好，我都會捱得過"
"我欣賞你！"
然後世伯一野推底左我落梳化，我一下失平衡訓底左

"世伯你做咩呀!!!???"
世伯一路禁住我兩隻手，一路騎上去我身上,一路望住我講
"細路，你過到我依關嘅話，我就交個女比你，條路會係辛苦會係難行，會有痛楚，但經過今晚，你就會覺得無野難到你，你忍唔忍得住？！!"

"為左可以娶佢！我忍！
我好驚唔敢望住佢，但我依然咁講左出黎
但係世伯佢無啦啦用一隻手捉住我用兩隻手腕，好大力我抵抗唔到，我不斷郁都鬆開唔到
"世伯好痛呀！！！"
佢無理我，佢重用另外隻手摸我賓州！
"唔好呀世伯！"
佢無理我，我不斷想鬆開佢，但佢真係好大力，而且佢係咁摸我賓州，我好痛苦！
唔知係唔係見到我咁痛苦嘅樣，佢坐翻直，鬆開左兩隻手！企翻係度
而我坐直翻，好驚咁望住佢
"你想點？"

突然！世伯佢除左佢條褲，露出一條好巨型嘅賓州！條賓州已經扯到直一直！成八吋咁長！

"細路，你忍下啦！"
世伯咁講嘅同時，已經一野扯住左我條褲
"喂呀，條褲爛啦！"
世伯無理我佢發左狂咁想除底左我條褲
係依個時候我已經喊左出黎，係咁講唔好
但佢好似無感情，好似喪屍咁係咁扯

我抵抗左三分鐘都係敵唔過佢，條褲同底褲最後都係比佢一次過除左
但我知道依個係我唯一逃走嘅機會，
係佢手上攞住我條褲嘅時候，我衝去大門口，打開道門！

"嘭！！！！！！"
道門好大聲咁關左，而我依然企左係大門後面
我望一望後面，係世伯
而佢捉一捉我條腰講
"你忍一忍，你忍到今次，以後無野難到你
,生活就像強姦，反抗不了就要學會享受"
係佢講嘅同時，佢嘅八吋長已經慢慢咁進入我嘅體內，而我都一路諗住佢嘅說話，然後一路比好享受嘅反應佢

"好大。。"
"好入。。。"
"我唔得。。。。"

十分鐘後，我feel到體內有一陣嘅暖流，塞滿嘅感覺已經無左
"細路，以後你都要記得今晚"
世伯講完後，就去左廁所。
我就著好衫咁出左門口
去到海邊，坐一坐，但有點痛
我攞起部電話，whatsapp女朋友同佢講
"世伯答應左我可以娶你"
但係我打完字後，遲遲都未send出去。。。

On9

留意番呢度係5p 台唔係講故台

真人真事

咁應該去成人台啦=.=

我面對唔到女朋友，點算

唔夠甜
3/10

結婚之後，前面插緊老婆，後面比世伯插緊 好正呀

請善用起底

推